堂堂一個太極樂隊殿堂級主音結他手joey tang

而家淪落到幫班靚妹靚仔彈結他如果家駒係到會唔會好似佢咁折墮

香港做樂手除左返大陸搵食果堆就只可以係咁

早幾年見佢幫d歌手彈演唱會都覺得幾可憐

你咪撚弱智

佢係音樂總監喎
地位好高架喎

膠？

吸引老年觀衆
阿媽成個Chill Club淨係識Joey Tang

講事實啫

其實真係唔match不過可能好高人工

咁又點 咪又係企係班靚仔後面彈

平日就受人錢財替人消災，幫人完成人地既夢想
換來幾個錢，去支持自己真正想做既野

我地大家咪又係做緊同樣既野

咁下次啲band 全部排哂前面 歌手企後面啦

企班呀伯後面彈會威Ｄ？

做到自己鍾意嘅嘢咪得囉

就係因為有joey tang先覺得viutv班band隊 有料喎

本身佢都做好多演唱會樂手

無野可以溝足連登仔，除了大波處女

睇得cctvb多 以為真係論資排輩 唔係應該無分年齡界限咩

簡單講啦 為搵食無計好撚有錢你睇下佢彈唔彈

會有企係前面彈既咩？

井底之蛙 拎埋mj幕後成隊live band黎講嘛
大撚把音樂監製幫人琴錄歌

假膠？

果陣係太極樂隊主結他手咪企到最前彈囉 唔撚通企係後面彈咩

弱智唔駛咁大聲

乜井底之蛙又唔撚見周杰倫係後面幫班廿歲出頭既靚仔靚妹彈琴

On撚9 搵個唱作歌手同個幕後比較 你唔撚問下你老母做乜生左你個弱智出黎？

咁佢存在感都高過你隻賤種嘅 起碼唔使喺網絡世界吠

乜撚野幕後呀太極樂隊主結他手喎你知唔撚知乜叫幕後？

不過咁講，ViuTV算係咁
每次Chill club都有個intro section比佢玩

又唔會好似cctvb咁，放隊band去大後方，鏡頭影唔到既位...

仲乜野啫我覺得佢好撚可憐咋

調返轉咁諗
佢肯咁humble又唔會搶fo
值得respect
真音樂人

佢好似係成個節目音樂總監，全場最大粒咁濟，所有編曲/節目安排都應該有份

黎小田死前俾tvb 揸盡幫d 垃圾彈琴又點睇

下玩音樂咋喎？咁都要分高低

之前睇chill club就係見到佢把頭髮既影先認到佢

有佢 lead個band 帶埋成個節目先上到演唱會level

我都見，
但後尾gin lee多謝佢，
即刻覺得gin lee真係好識做人

我只係知而家人地係音樂總監 人地出下台為興趣有錢收就叫慘 你就匿撚埋係房到打飛機

佢有上連登
呢度其中唔知邊個屌柒你呢有可能係佢嚟

第一句就炒咗車

玩音樂玩到幫班靚妹仔玩都算幾失敗過多幾年唔知會唔會係菜街到玩都好既..香港文化黎

你都傻傻地 如果佢唔鍾意唔滿意 會幫Chill club搞咁耐咩？

簡單講為搵食無計，好撚有錢你睇下佢彈唔撚彈緊為興趣

大佬呀都要食飯架

拍戲定堅屌？

咁JYP又係好折墮？

我唔明你慘既定義姐 我又覺得人地好enjoy喎

人地成個節目數一數二大粒比你講到變社畜

佢本身就係section佬，有咩問題，大家唔同崗位姐

尊嚴都無撚埋

認真 希望cctvb唔好炒個班打手 ViuTV好需要佢地繼續曲線支持

加油！

屌，我同樓主有相同諗法

人地真心鐘意結他玩成晚佢最分分鐘好享受

可能我同你唔識野啦 淨係睇到眼前既野

點解覺得企得後就地位低
個主持企最前係咪代表佢地位高過Joey Tang
人地為興趣做都比你講到一文不值
仲要明明係音樂總監
顯醜真係不如藏拙

佢chill club彈咗好耐啦有時仲有份唱
咁有地位 如果唔enjoy都唔會做咁耐

Joey Yung定Joey Tang地位高d

長江後浪推前浪

呢個真 做自己興趣野 又有錢收 又幫到班細
其實件事好正 唔洗講到佢咁折墜

𡃁妹𡃁仔好失禮？
樓主可能未有𡃁嘅時候 一出世落地已經30歲
玩音樂本來就係無分邊個高級啲 就算幾殿堂級嘅人都要有crew幫手先可以成就到佢地唔知你點定義玩音樂玩到失敗啦

為興趣為到尊嚴都無撚埋我就唔會為啦

答案係Jason Kui

樓主真係井底蛙

另外支結他仲勁 technique 黎講

做咩姐你
Joey tang 做返音樂野都要睇合作嘅人嘅歲數？
仲講論資排輩2021年喇大佬
開個PO鄧佢唔抵？你估佢好似你咁care咩
佢幫d歌手彈演唱會有咩問題不嬲係佢工作之一 你當佢剩係等隊band？做音樂要睇年齡咁邊度嘅樂壇都無等做啦 傻仔

人地一個band佬
你估佢寧願個個禮拜同後生仔jam歌
定留響屋企殿堂級r腳趾?

佢都唔係用太極樂隊身份出場

唔通企係個歌手前面彈？

點解企後面就冇尊嚴，幕後嘅就冇尊嚴？
你咁中意focus 搵食
大把勁人做幕後賺得仲多過幕前
況且企後面仲要唔使驚自己每一步言行舉止有冇失禮，你睇吓林家謙講錯一句就比人屌幾個post
所以唔係企後就慘

樓主幫人諗埋
又無人迫佢 joeytang如果唔係真心樂意嘅話 都唔會做咁耐啦
同埋老咗諗法都會變啦 佢可能都會想讓多啲機會比後生

ONL9
人哋係音樂總監
無知真係好撚可怕

我就係睇chill club見到佢把頭髮既影先認到佢

我想問你點樣判斷佢係無咗尊嚴 好好奇

佢玩得開心又enjoy 做咩啫？

音樂總監都俾你講到地底泥咁，樓主真係成個傻閪咁

on9

做音樂仲要搞到分年齡分年資分等級咩
你依d就真係正宗廢老思想

仲要佢唔知自己係傻閪 走去"同情人"𠴱下好笑 開個po想人認同佢 點知個個笑佢傻9

呢個都搞笑
幫啲五音不全嘅垃圾暗星 伴奏

吓..咁都有尊嚴？

好似係 玩爆你個腎

Joey tang真人好好
會發掘d有潛質既後生仔同佢一齊夾野
完全冇架子
唔係tvb嗰種老屎忽睇年資

笑死條友真係唔識架喎
企得愈前就愈威咁除左歌手其他都係地底泥
事實係冇左隊咁高質嘅live band 就算歌手唱得幾好
成個show都唔會昇華到咁好睇

唔爭氣咁笑撚咗

有人講過佢係好貴

我問你點樣判斷佢係無咗尊嚴 答啦
講出黎比人笑下都好

佢ok r
冇咩野

你地唔覺得佢好撚慘咩？

樓主on9仔

終於反到連joey彈結他都有人批評
viu繼續越反越紅

咁係你on9姐

咁kb 點撚算，係咪要邊行邊打

玩音樂最緊要開心

十年前仲有收徒弟教結他，依家唔知仲有冇

joey哥好型

樓豬弱撚智無計 都唔專重音樂人 我到而家都唔明有乜撚野慘

企前又咪比人話老屎忽 阻住後生仔
咩都唔岩連登狗心水

樓主 按你思路

宜家仲要靠30年前嘅名氣去「招搖撞騙」

豈不是仲慘過喺電視台「企後面幫人彈結他」？

大佬，仲紅色跑車呀？宜家揸電動車揸tesla喇

咁有邊個棍佬唔係後面

覺得你好撚慘就真 出po無人認同你

除咗錢之外
仲要有地位先請得郁

咁諗就錯哂啦

咪係
明明係好野 都講到變衰嘢

我都係睇電視啫，我又唔係現場

慘條撚咩做咗咁多年演唱會結他手而家先話佢慘,無撚嘢下話

同情人真係忍唔住笑 再者佢撚有資格
江湖地位 樓豬係粒精蟲咋

長江後浪， 唔比機會後生。到佢哋真係老去，咁點

呢個post突然好撚搞笑

Btw 樓豬你都係返鄉下執牛屎啦

社會咁多老屎忽就係樓主呢d濕鳩思想煉成

樓主係咪刷存在感？

真正玩音樂嘅人都係想有個平台可以表演下啫
做咩位置根本唔重要

去到joey tang都反到無野好反

其實如果尊重音樂嘅話就唔會覺得喺後邊嘅樂手慘，每個人都enjoy緊件事，樂手個角色本來就唔係做目光焦點，如果個個淨係掛住睇個樂手咪仲奇怪，Coldplay個鼓手客串拍戲都冇人認得佢啦

之前睇佢彈演唱會都夠可憐估唔到而家幫班靚妹彈做人做到咁...唉

屌你老母真係用眼聽音樂架wor

個個都多謝呢個平台，音樂最緊要就係有個地方比你

而唔係咩位置唔係viutv真係聽少好多好音樂

你傻閪到咁
你老母真係可憐

viu tv 隊band有太極+LMF+秋紅wor仲唔勁？

我都無反佢可憐下佢咋

小朋友

唔識咪亂講，佢地彈得一手好結他，出show夠養一家幾日買到樓小康之家

平時無睇開chill club...? 佢音樂總監黎...好撚正wor...

我屌你老尾究竟你用乜身份去可憐人
你唔係天真到求其一個阿豬阿狗可以請得郁佢去彈嘛？
佢而家為左自己既節目去彈 果班你所講既後生仔女感到光榮都黎唔切啦 你柒少陣好無？

我覺得你似侮辱緊Joey Tang多啲

我見佢好享受，都好投入。

有，其實外國歌手請本身出名嘅結他手彈野係會同排，一人一邊又得，solo仲企得出過個歌手，會互動
當然，如果係鼓同keyboards 就冇得走嚟走去，但都會擺出啲，有spotlight

咁係因為你自己睇唔起後面班音樂人姐
一個live成功唔係淨係歌手
台燈聲編監樂手全部都好重要
我唔覺得Joey哥係後面彈野好失禮

人哋joey夠錢供仔外國讀書，唔係流好多工開

為家人放棄自己尊嚴佩服

咁唔通KB又好失禮咩

完全同意，根本心底睇唔起音樂人

Joey 哥緊貼潮流 鍾意音樂 又鍾意同後輩交流

後面成堆都好出名，joey tang，黃丹儀，雷有暉，pam chung
咁都有得玩膠，真係不得不佩服兒登仔

唔通學哂友台 擺撚哂款咩

上面好多小朋友

以為一定要年年紅館開十幾場彈到變阿伯先叫威

果然小朋友

佢係on9到搵野鬧，識Q音樂

成日 Show 最高人工應該係佢

屌 假膠一粒 認真得濟
Show blocked user

Joey哥自己都玩得開心
佢都未出聲，樓主呢啲未音樂貢獻嘅聽眾就「老屎忽」心態講幫後生仔女伴奏乜乜乜

屌咪係 講到人地好似樓主諗嘢咁膚淺咁
真係好心樓主開少啲膠po

人地joey tang手結他咁撚出名
天王巨星到樂壇新星 背後都係靠佢
有咩慘？
冇人搵佢做咪仲慘？
好心你咪撚咁on9啦
佢自己彈野不知幾enjoy
邊有人好似你咁撚小器 睇埋d雞毛蒜皮八婆野先開心？

你都認定左佢做呢啲節目係無尊嚴，仲有咩好討論
趙增熹之前夠喺tvb節目負責彈琴
你睇下上去唱歌嘅邊個夠膽睇唔起佢

咁就叫無尊嚴，你人都唔好做囉

尊嚴係乜都未知

若果佢係街 busking賺生活費，就真係冇尊嚴啦

joey tang喺viutv做變後生咗喎 佢應該覺得呢度好玩好多

我真係接受唔到家駒係後面幫班靚妹仔彈結他不過..我諗家駒在生既話係唔會既無咁cheap

音樂監製名來嫁炸 你改ceo都得

音樂監製邊有歌手搵咁多

就係唱功唔掂先要做幕後

唱功都掂就係唱作人啦屌

經過今日嘅show反而更加respect Joey Tang
冇佢今晚個show 唔會咁好睇

幕後就低人一級
你係咪百痴㗎

係啦，on9 po一個

黎小田都未講，再唔係講埋顧sir

尊嚴？ 啲小朋友真得意

以佢而家嘅地位都唔會care自己企咩位啦下嘛，而家成班後生係到唔係仲咁老屎忽要爭上位嘛。

樓主你都幾搞笑

Joey 哥都算係咁
上個月Gary tong 走左
佢應該大受打擊至真

當當林夕
要為啲小朋友填詞 而唔係係台前

唱歌掂就係周杰倫啦

咁講真如果唱功掂你估佢地有錢唔搵咩

就係唔得先要幕後

2樣都得果d咪 gem李榮浩華晨宇老師咁紅囉

樓主邏輯
幕前=係威係勁
幕後=低人一等閒角

小學生咩

家駒會自彈自唱啦 佢又唔係唔唱得

音樂創作需要火花
懷疑你係pr帶風向

可以睇下啲人點講

李榮浩老師岩聽d 幕後玩到幕前
好屈機

呢個真

結他手同人jam歌係樂趣，唔係下下要有spotlight照住先有尊嚴咯

好戇鳩
成堆人企起個歌手前面

我就係見到佢把頭髮既影咋喎關佢乜事

當然唔係個個都鐘意咁高調，joey tang 擺明唔係鐘意出風頭果種人嚟

早幾十年不如幾紅
個個結婚娶老婆之後仲搏咩
做電視台節目定時定候收工夠安穩有咩問題
一定定個個大紅大紫高峰期死揀左先係明星？

乜你地咁好人，陪個弱智講咁耐。
垃圾廢老思想，連屌都廢事，直接block柒

有無見過周杰倫企係班靚仔靚妹後面彈琴我答你係無有料有錢駛撚咁撚慘咩

講到人為興趣有錢唔搵咁

你咁講所有一線歌手都大把錢啦

咪又係想搵多d

道理係我到

諗起個畫面都覺得好笑
個個歌手唱嗰陣 啲曲詞編全部係度罰企
得林家謙係可以自己企

個個禮拜聽佢Chill Club開場係享受嚟

joey tang 手結他都有得屌
香港都數一數二啦

咁又係 家駒有料咁多joey就慘囉..陰公

就算係有分高低
咁幫手提攜後輩又有咩問題

唔想做張學友結他手咩，老個班收哂皮，肯出黎先得架，成年無演唱會食空氣咩

人哋幫手提攜後輩管理整個舞台
撐起香港樂壇最新嘅發展
令到今晚有百花齊放嘅頒獎禮

你係食開屎定係TVB度打工？
好撚戇鳩

堂堂Eddie van halen 殿堂級結他手幫MJ彈埋啲流行歌
音樂邊有分貴賤高低 係真心鐘意音樂嘅就會enjoy件事架

無人屌過佢手結他

收皮啦屌你老母引戰狗

之前睇過訪問Joey其實好在意網上嘅意見
如果製作團隊睇緊呢個post我想話俾你哋知：
你哋嘅付出香港人睇得到
好多謝香港有你哋為樂壇作出咁樣嘅付出

樓主生花柳仆街死

你睇撚過周杰倫演唱會未？佢會搵d後輩上黎介紹俾歌迷，仲係佢地後面幫佢地伴奏等果靚仔靚妹自己solo唱歌攞人氣

哩d咪音樂人囉！係有d人on撚9咁以為個結他手幫人做伴奏就叫折墮

堂堂Slash都要幫MJ彈pop野

上一代搵錢（如果買埋樓）一早搵夠
宜家都係興趣

地位係睇有冇人尊重嫁姐，人地大把下屬，上台歌手見到都要叫聲JOEY哥，咁都比你講到地下泥

打到一半會唔會有填詞人火火出黎一齊同佢食蟲

我反而好欣賞佢
上左神台都肯轉身份做個台俾後輩上位

咁叫上神台咁我都上神台囉

此post已完 係樓主太主觀

你自己開po話佢殿堂級

按樓豬個邏輯J身軀幫rb彈野好折墮

唔緊要下次企正前面彈， 鏡頭下下大頭夠唔夠

你有冇玩過音樂？
所有樂手一定要做幕前定開場自己solo 兩粒鐘先叫勁？

岩啊樓主先入為主左先

神台還神台喎

原來今晚仲有
雷友輝和音
KB打鼓

你地係咪傻左

但人哋成就好撚高

佢係咪仲折墮彈開metal野 要幫人彈pop

佢自己開po話joey哥係殿堂級但又笑佢未上神台

精神分裂

joey哥有Mon po嘅話唔洗理呢d痴線佬
今日個show正到hihi

其實有班人集體黑緊viu今晚個音樂節目，好多上左熱門

joey gor我知你睇到嫁
今晚好正，多謝

真心香港垃圾地方，玩重形音樂玩到識飛都冇人欣賞

姜b好正

始終係做session
無辦法

Gin lee個多謝speech最得體最有風範

因為人哋真係愛音樂
有好嘅音樂就會去做去彈
唔係好似你咁膚淺

講真佢地呢隻guitar calling有幾多人會欣賞
有Mike orange 劉以達都冇人理啦

我睇電視架啫 見到乜講乜

有唔同年代認可

反而幾多錢都買唔到

講真joey tang呢啲係定海神針

識欣賞嘅會更加欣賞佢 咁已經好夠

董建華咁有成班老而不擦鞋咁先叫成功？

跟一跟隊

Joey 哥好鐘意聽你彈結他 仲有Paul 同蘇德華我都好鐘意

唔好理樓主條智將

都唔知邊忽折墜 佢明明就成個節目最大個幾粒 你口中啲𡃁仔𡃁妹個個都好尊敬佢 佢冇老屎忽 仲肯去提攜啲後輩 幫香港個樂壇做傳承 為香港樂壇嘅未來做貢獻 根本咁樣先係一個人係一個事業最高嘅成就 樓主視野窄過條尿道先係折墜

人生就總有高低潮嘅

係你d老餅先識佢

睇野淨係睇冰山一角 仲敢講道理係自己到

Guitar calling 入面呢首幾正

咁又係 做PR打手真係算事業低潮
樓主加油 遲下經濟好返d就冇事架喇

只可以話你on9 人地除左夾太極
另一身份就係一個專業結他手，專幫人錄cd 做show 做演唱會，佢今晚做返佢結他手同音樂總監既身份，有咩問題？仲lead 住成隊band, 我覺得好勁

等於有人做演員既同時，都可能會係其他戲做導演，唔通咁又好折墮？

咁佢係咪企係後面幫班靚仔靚妹彈結他先

小飛俠都要幫單丸彈歌啦

所以咪話你淨係睇到冰山一角囉 仲自己double confirm

一定好過廢佬譚撚同曾志偉先

咁講真經濟好返有演唱會彈可能無咁慘既

你真係覺得自己好撚幽默你條死假膠

咁又係 幾十歲仲要賣笑

搵食者

你班友係真心定點？

真心想屌柒樓豬個傻閪

搵食無計啦 彈咪彈囉又唔駛死既

玩音樂唔係要同人鬥自己玩到好勁，亦唔係要俾全世界睇到你幾叻又或者要點要剩
而係享唔享受個個過程

樓豬知唔知香港有幾多個紅館演唱會級結他手？去到佢依個殿堂級數 做乜仲要上電視彈結他 仲要係幫班後生仔女彈？你有無諗過答案其實好簡單 就係佢好撚鐘意彈結他 好撚鐘意音樂 敬業樂業

Sor 一場誤會

Andrew 技術其實仲勁過joey tang

屌講到唔收錢為興趣咁

可能好撚等錢駛

重有一個以前beyond必用結他手都好正
大家知唔知係邊個

咪就係
結他手冇band 夾
自己夠大粒開個位可以出黎比自己彈
定期有得同人jam 有spotlight
得閒可以拎支新結他show off 係電視機前吓
仲要係佢帶隊band 先可以hold 得起成個session 變到咁高汁
音樂人以音樂作為終身事業
我真心respect

阿賢？

屌你去聽燒山彈啦仆街

係
成日春卷果d演唱會都會見到

做俾新一代新力軍
交棒 你識閪咩

阿賢唔錯呀

呢樣真 如果大家心目中既香港band壇之神 唔死都變成咁
真係情何以堪 習慣成自然 外國好少係咁
even John Mayer加入Grateful Dead 都好大份量一件事
香港真係得商業 連音樂都勁商業 垃圾

咁可能真係好撚鐘意彈呢

講得好

係 所以當初轉台一齊睇chill club呀爸呀媽都融入到

吓
收錢咪收錢收人工一定要唔想做嘅野先可以respect 佢？
用興趣搵到錢先係玩音樂最高境界

其實樓主講得無撚有錯、香港個市場唔夠大去接受唔同類型既音樂，加上聽眾口味係要教育，商家佬緊係棒d最hit最即食類型既音樂，你係外國有無見過d出名rock band樂手下半世做成世section佬？你有無見過Slash, angus young, paul giblet, brian may幫pop star彈野？其實真係好撚可悲，同埋做section佬人工唔係好多架咋，同埋依20年都係Joey Tang依班玩哂，好多其他過氣band仔真係教下堂搵兩餐飯架咋，香港從來都無興過搖滾音樂

佢都講過 d人鐘意佢彈結他咪繼續彈囉...

係香港人唔鐘意band song

純做自己歌養唔活姐

樓主有無場場支持太極 同買曬d碟？

做音樂佬幫下人編幫下人彈已經好開心

無話地位高就唔幫邊個彈....

有知音人啦

你嘅意思係咪幫家燕姐伴奏威過幫姜濤伴奏

興可能有 但唔識尊重 班仆街商家佬

膚淺到

Joey Tang唱歌好撚難聽

咁佢唱歌真係難聽可以點都話又唱得 又彈得 咪又係得李榮浩老師

又一個扑得

我記以好多年前slash都好似幫過d新晉被力捧既妹妹彈

個班好似係佢捧出黎 都係玩Slash d 歌？

佢講多謝Gary果陣都向著Joey一下

Respect

係呀 無見過

雷有輝都有喺chill club做和音咩？
好似冇見過佢

算啦佢應該唔會明
睇嚟樓主人生價值觀窮得只有錢
咩都用錢嚟衡量
做人做到咁都幾慘

你當方大同死㗎

仲玩山頭文化？老人台思維？見到你咁諗真係折墜 Joey哥都一把年紀，仲可以同班後生仔打成一片，如魚得水，後浪推前浪，Joey哥不知幾開心

我剩係同意你最後一句

香港人主流鐘意聽歌詞舒情悲慘pop

好多人一聽rock就嗌嘈！

我平時渣車開rock聽 咁你聽rock就一定會大聲d 因為想聽埋後邊d樂器聲家麻

然後我以前每一任女朋友都話嘈！ 屌 呢d女真係雞都不如

擺明pr

Joey Tang未介意 樓主搶先介意

我記得係個金髮妹來 咁都算係玩rock既 拿住支結他 名就真係唔記得

larry carlton 都要返大陸幫d 支那歌唱節目彈結他啦，點解未見過？

你又知？分分鐘係後台比班靚妹呼呼喝喝指指點點

得佢一幾個band佬 開心 咁其他band佬點算 咁都覺得係 健康 係ok既 香港真係無撚樂壇 家駒真係無講錯

幫自己樂隊彈點都威過企係後面鏡頭都見唔到得個影咁幫姜b彈掛

可憐之人必有可恨之處

你真係好撚on9.

香港冇樂壇呢句說話其實可圈可點

香港人就真係剩係鐘意聽pop同睇靚仔靚女
咁你話pop唔係音樂咩？咁又唔係

但pop以外既真係香港人唔多識欣賞

好撚難明 人地堂堂Joey Tang都願意為香港新世代樂壇加個油出分力 明明係好事黎 點解要比你咁眨低 咁樓主覺得Joey Tang點樣先叫做得正確呢？

駁嘴都唔識駁 同班支那仔講NMSL一鳩樣

緊係幫自己樂隊彈結他啦 攪撚返掂自己隊band先啦

人老左就點都有一日退居幕後架啦

樓主弱智無誤

睇到Joey Tang 係enjoy 彈嘢樂在其中
我覺得佢將個音樂節目提升到好高質
做得好好
唔使你啲路人又唔識音樂去指指點點
以己度人用自己把尺衡量所有嘢
只會顯得你膚淺

有料嘅人唔使Spotlight照住都識發光

認同

尊重下啲幕後/back up啦

PR帶風向做下功課啦 都知你廢，日日俾老細呼呼喝喝照肺無料到

Joey哥貴為Chill Club節目總監，唔係你FF嘅布景版Band友囉

gem老師

咁點先唔折墮

咁得你一個有飯食 非洲飢民餓到死又點算 真心請你指教 幫手出分力 俾多D credit做幕後嘅音樂人 推廣音樂。而唔係一尾放負、無撚用

做樂手唔一定要企喺台最前嘅
唔好咁膚淺

lm

其實型棍樓主無咩尊嚴 開個PO 做下傻閪 博下存在感 攞返少少存在價值
大家真係唔洗太認真 當佢係傻仔算啦

佢呢啲section佬先好賺，你知唔知以佢地位技術同經驗幫歌手出次紅館要幾錢？

我諗joey tang知道你呢種人肯定結他都唔想彈寧願斬鳩死你先
做樂手幕後就折墮? idol/後生artist就低賤D?
完全唔識尊重幕前幕後

呢個係咩節目？

殿堂級結他手唔彈結他，你想佢做乜，仲有人哋已經係做埋音樂總監啦，仲要落埋場lead住隊band，好鬼忙㗎

想知詳情

利：覺得佢手結他好一般，但係點解好似上晒神枱咁

Orianthi?

冇機會睇Orianthi

香港樂壇搞成咁就係因為有樓主呢種人

Yeah!! Baby 就係佢

開場第一句就走音

堂堂一個殿堂級結他手Nile Rodgers
而家淪落到幫Dua Lipa Pharrell Williams呢d靚妹靚仔彈結他

佢地位高撚過晒前面班歌手啦

事實你就係弱智

下咁結他佬唔彈結他應該做咩

你無知到

玩爆你個腎
玩joey
樓豬就係個鬼佬

外國好多導演都會喺自己套戲到客串做啲小角色
好似iron man導演做主角助手happy咁

一樣道理

Nile Rodgers 係producer 出名, 冇聽過佢手結他有咩歷史地位

又係仆街言論
He just love what he does

係銅鑼灣一蘭見過真人一次，佢揸部跑車黎買外賣，佢真人幾nice，我個fd係外國返黎，好大聲咁叫錯左佢做夏韶聲，佢都好nice咁同佢講佢唔係，叫佢再估過

Btw我諗佢應該好有錢下，音樂真係佢興趣

大波處女都無用
有錢可以屈佢離地
窮嘅可以話佢cheap
Etc
係永遠冇可能滿足到

回樓主
入返正題 人地幫人彈嘢係收人工
而且唔低人工 正當職業
又冇殺人放火打家劫舍
有咩問題
唔通返工就叫折墮？
唔洗食飯？

歌手要托住

我覺得會，為興趣又可以出下鏡
你睇返chill club個making of, 最先係要夾joey個期，就知佢幾重要

唔明 收錢幫人彈結他搵錢即係返工咁
咁就叫折墮？

On9 樓主低智到

Slash 有幫pop star彈過 而且係King of pop
好正 好好J

入返正題 係香港要用音樂搵食 係難㗎
一直都係一個惡性循環 又無人肯投資去養班音樂人
好似Kolor咁 有料又點
個個都要做其他職業搵食
有啲香港人 口講直持音樂
但就孤寒到連上YouTube 比view比like都唔肯

Orianthi 勁人嚟㗎 話就話歌手
但其實佢手嘢都幾勁
連Steve Vai都合作過 又幫MJ彈過
手嘢唔差

阿Paul都係咁，幫當時年輕嘅at 17伴奏，其實無乜問題

出到Steve vai咁勁？？？

介紹幾首野來聽下

純音樂嚟 都好多年前

個人感受純粹係一流 session 樂手，好勁嘅 band leader 。但手結他算唔算係數一數二，只可以話彈結他唔係只係彈得啱就勁，始終係好多唔同元素加埋。例如 David Gilmore咁神級嘅結他手，但佢可能完全唔識跑 session 。始終真正神級嘅結他手全部都有自己風格。但Joey手結他都一定有翻咁上下實力。

我聽晒

係唔錯 但我唔知係咪因為有Steve vai
所以Steve vai 好搶 同埋成首野d風都好Steve vai

多謝你推介先！呢首我會keep起多謝清介紹！

每多一個樓豬呢啲柒頭 就多一個米奇聲同譚伯 少一個廖啟智 你話香港幾可悲

我個人淺見覺得Joey tang絕對唔算數一數二 （可以聽下小飛俠首結他）

但一定唔撚係樓主條on9條咁拎來膠囉

如果同期出名計 我覺得勁過神Paul

同埋就算只講對結他同音樂既熱情一定係值得尊重既級別

ON9

我覺得你慘啲。

今晚講Chill club嘅最撚好笑係呢個post

唔可以以一個2020年嘅技術去量度一個90年代嘅結他手，唔係話joey過時，而係結他技術係變得太快，大概4，5年前同joey哥吹水，佢話佢唔識sweep picking，居然佢問我一個20歲嘅𡃁仔點彈，佢有呢種心先最難得。

同埋joey哥編曲能力，同埋穩定性，攞聲呢d範疇，絕對係數一數二，國際水平黎。

唔係個個做音樂都一定係為名成利就嘅
當然Viu可能出好貴請佢

你講果下手腳唔夠協調都好難 會腦爆

腦爆中

聽佢彈結他定睇佢彈結他on99

第一次睇chill club見到joey tang
我係即刻覺得 嘩 viutv咁揼本既

屌你 分分鐘你叫佢出番幕前做主角佢都唔制

你咁既邏輯係
堂堂大導演杜sir要係背後拍d演員

其實人地圈內地位好高
好多大明星搵佢帶隊
分分鐘調番轉
係佢揀幫邊個做而唔係歌手揀佢啦

彈開結他近幾年好少聽kolor , 啲solo 硬係爭啲, su9 moment dear Jane 更加冇興趣
其實香港有好多indie band 幾好，推薦小紅帽, instinct of sight, hertz, phoon
不過J身軀係咪算搞得最好唔夾band 玩session出solo
而家可能興技術型
外國band 啲新instrumental prog band Polyphia chon plini 令到而家好多人學結他

反觀台灣近幾年好多indie band 什至紅過歌手（非五月天）同唔係走傳統Rock band 同技術路線
所以香港音樂社會太撚商業就真，一係就個個expect beyond 先係standard

我見佢玩得好enjoy 又係呢個節目其中一個大佬 個節目又受歡迎 值頭dream job黎 尤其是疫情下冇咩演唱會

可能我對佢有啲偏見 我覺得佢啲音finishing 比較粗糙，jun kung 雖然只係副業都彈得有味道過佢

睇唔起幕後人？

總結：樓主井底之蛙仲以為自己好撚醒

彈結他又唔係下下講技術要超勁，彈得超快既
又唔係技術好=彈得好聽
其實應付到自己範疇就ok
Joey 哥既技術可能唔係最Top, 但係佢絕對應付到佢要做既野有餘

VIU 隊band 不知幾撚正
Joey Tang KB 黃丹儀 聽到出水

係 不過音樂總監唔係淨睇結他技術嘅

都老啦 巢撚曬皮

佢去玩啫

都係

佢哋本身都有彈開session